■各提示資料の説明

----------------------

01_【授業資料】開発プロジェクト体験研修.pdf
　→授業初日の最初の導入に使用する資料

02_【提案依頼書】ゲームアプリ開発.pdf
　→この提案依頼書をもとにして見積〜設計をします

03_【WBS】＜ゲームアプリ名＞開発.xlsx
　→作業工程を書き出してもらい、見積もった工数を記入します
　　適宜更新してもらい、ガントチャートで進捗管理を行います。

04_【要件定義書兼設計書】＜ゲームアプリ名＞開発.docx
　→要件定義書兼設計書テンプレート
　　記入してある項目を参考に、各自が作成するゲームアプリの要件定義を作成します

05_【チェックリスト】提出物チェックリスト.xlsx
　→提出物チェックリスト
　　成果物を提出する前に確認してほしい項目の一覧です。

----------------------

■補足説明
○＜ゲームアプリ名＞の箇所は自分のゲームアプリ名に置き換えてください。
　※＜＞の部分は記入する必要はありません
　（例）ゲームアプリ名が「サンプルゲーム」の場合
　03_【WBS】サンプルゲーム開発.xlsx
　04_【要件定義書兼設計書】サンプルゲーム開発.docx

　　

